「燈神」韋史密夫興奮公開真人版《阿拉丁》海報

出名勤力的《黑超特警組》男星韋史密夫(Will Smith)前排興奮慶祝完五十歲生日，最近又返回工作崗位默默做，今日他透過Instagram公開真人版《阿拉丁》(Aladdin)的前導海報，仲開心地表示急不及待想讓大家見識他的藍色造型。事關韋史密夫將會在片中飾演鬼馬燈神，不過，今次張海報就只有神燈，未見他及其餘角色的造型。

近年迪士尼不斷把經典動畫翻拍成真人電影，而《阿拉丁》動畫版於1992年上映時，大收超過五億美元，直至今日依然是迪士尼最受歡迎的動畫之一，連首主題曲《A Whole New World》到今日仍不斷被人翻唱，可想而知動畫版本身吸納了幾多粉絲。如今真人版將會起用有埃及血統的加拿大演員Mena Massoud及《Power Rangers：戰龍覺醒》女星Naomi Scott主演，雖然二人演出經驗不算多，但勝在外型夠青春夠陽光，但講到最令人期待當然是飾演燈神的韋史密夫，動畫版的燈神鬼鬼馬馬加上口水多過浪花，有好多粉絲都期待韋史密夫會點樣演繹。電影將會於2019年5月上映，大家等多幾個月就有得睇嘞。